真係好抑鬱

每晚都係咁…好辛苦好難受，做咩都有種無力感，好攰…最近仲失眠……

咩事

屋企同過去

過左去仲諗來做乜
屋企有咩咁大件事

我就冇屋企

點解，屋企人要分開？

#metoo

咦 咩事呀？

係我同屋企人要分開

屌你係講就一次過啦

辛苦你了
有時間多啲休息一下訓下教
只有訓著既時候會忘記唔開心野
訓醒頭腦又會清晰一啲無咁容易諗埋一面
呢段時間係難過，捱過左就會一天光晒，所有野回復正常
加油

詳細啲講下咩事